FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (281) 正評我今晚中屁包賓

唔中屁包賓下星期就玩呢隊

迪比山齊好似夾唔到full chem

整親隻手 要戒fifa幾日了

想問98 KDB 係咪below 2m 英超cm cam無得輸？
見跌咁多想入手。本身用緊88 般奴

搞咩牛蛙急升

lampard轉marcelo
Mbappe升91
應該唔夠budget 可以儲下先 換住一隻先

賣coins 有4m $1000

不散賣

tg: D16166

想知kdb呢類打cam咩感覺？用開靈活類

根本買唔到cf ＞cam
用web 都冇用

派彩時段啦
同以前搶shadow 一樣

啱啱睇成個市得到七張誇到

本來想轉位奴一奴野，依家真係直接棄驚算

今晚希望中入唔到飛既包屁賓

Let’s go

入唔到隊
寧願唔中

想要cb多d

隻baby享利200k好似幾抵玩

想贏就掂都唔好掂

All in 5m 買rg 抽法甲

唔係咁垃圾掛

但我覺得個upgrade requirement應該幾辣

過左panic sell?
d 卡開始升返d

verratti一鳩樣

英超cam可能moment b華仲好d
用緊99kdb，打cam唔夠靈活，最佳位置都係cm/cdm

已經有94尼馬，中98尼馬寧願唔要

曼祥巴打happy仔 勁撚到

thx 巴打
邊個momemt B 華
成2m幾用黎打cm 好似貴左d

91 b silva 堅勁 缺點係3腳

遇到個世紀大好人
比我入成十粒然後走場

個靈活度同埋傳扭 到而家都仲夠玩

不過埋門差少少始終

我都試過讓人入14粒
見佢打成大段中英對照文出黎求人，忍唔住幫佢

左腳r1射勁到癲

有冇巴打Fanny?

1.2M coins
$2.5 10k

唔包稅 唔散賣

有意pm

唔會，中場其實影響哂成隊波
成隊波既連結黎

係 有個識用波中場最緊要

原來98kdb 跌到球半
曾經試玩過唔識用

好人好事祝好運

琴晚遇到個幫左佢，入夠數我都停左手佢仲係咁搶黎射，msg叫完停左射波但又玩波玩出界臨完場又死要射入多一球，心諗jm9前世未入過波咩

謝拉特係咪moment都唔好用
同埋依啲icon係咪會繼續係咁跌價
係嘅就唔買嚟打wl

拎多d dr分呱

價格反映左好唔好用
隻game都就嚟完 有愛咪買嚟玩下
下個禮拜出ultimate tots 大部分卡嘅價都會keep住跌

雙方都10球以上喇喎
唔係入5球以上就點都950咩

12點打 比psn我

12點 我差唔多收機 不過可以加定先

你想幾點打

我宜家到1130 都可以

咁1130

-6足球

下轉上玩會唔會差好遠

想問下90喊包依家仲夠唔夠力 打邊？

好
有冇其他巴打宜家有興趣打？

今晚有咩出 做咩個個話等今晚中好嘢

Ligue 1 upgrade

改psn係咪會唔見遊戲進度？

唔勁架
有愛都咁話

dr 同wl 心態真係差好遠
rg 屁包 加3~4chem 中場做任隊都可以炒人

有冇手足打frdly?

垃圾ea真係鳩整stat
kent依啲84已經咁屈
依啲真icon就整到垃圾級別

禾

想入張b day基沙文 唔知會唔會再跌呢

Icon 整好d 等到可以用得下
到game尾時就唔會個個陣都差唔多

一直用緊 用佢b2b 嘔血有愛先忍佢

3sm3wf都算
D stat仲要咁廢 軒完爆佢

神軒好撚勁唔係講笑

覺得神軒唔夠型唔想用
其實用佢都夾到chem

想問下mid古同prime古差唔差得遠 差成1m幾 值唔值上prime

gg 勁左喎

依個wl先係我打得最差既一次

迪比搞唔掂
斷左冇數次波

icon 絕對絕對係價錢反影能力
現役都未必咁準
icon 貪平一定瀨野

好鈍

有無巴打幫手刷幾場frdly攞球衣

好靚

zaha同sancho邊隻左邊隻右好

Sancho 左
有技

勁到喊 橫移快 拍埋去多數贏 派波又穩

咁撚型都話唔型

勁到癲 隻隻都係打左勁
到底有冇邊隻打右勁

Mahrez

攪乜而家玩SB 都hang 哂咁

準備玩totssf opara

有冇人打Fanny

一場後？
啱啱開左

人地已經齊章

可以

打落點

打場？
打到好撚迷失

可能好認真咁守同傳好d ball

Win 3:1

Motm竟然係我隻bb Blanc

但差一個法甲中場assist

有冇今晚last 一場fanny?

me

D5打左場都係咁上下陣
好彩贏到+解到任

巴打 我湊埋女同你地打

應該同一個 我都係D5

我差球assist

我過埋星期四都有呢個陣

好波

Gg 巴打

健康射？

Yes

Nani 必做

真係有Nani

11件 仲要5揀1？

MLS阿甲墨超都出埋

法甲rg準備爆升

5 Rare 好事黎嘅

opara好撚勁

Nani

法甲好唔抵做等星期五算

我個frd一包就中

出現了

乜撚野呀

最近買左cam開台果條撚屌仔中 唔開名幫佢宣傳了

nani 83 sprint speed打 sub嘅話係咪就算食hunter都救唔返

Nani 85就做到咁撚抵屌

法甲咁少RG 仲要11張先回1張 痴撚線

最新消息第二包 有冇咁易

張nani sprint speed咁低

明明你黎

Cls要11張

我都想係我

呢個少事 但佢finishing83點打cam

幫我屌佢老母

做81+定premiun upgrade抵啲

張opara希望唔好咁貴

5揀1喎

志在參加玩左次 82龍

10萬都唔洗 有隻 雙5星 係咁上下啦

唔會貴 咁難link

Premium啦

81 payet

可以做一兩包玩下

想連opara要用隻美職龍先8chem

三巴黎料未

屌牙

我all in 算

個倉得8隻法甲rg
星期五先玩

做左3包中左華拉提

曼迷要做即做 學未來熱巴回鍋

Allin銀卡既話係今日定星期四？

終於有曼又平仲要雙5 星

做左兩包
第一包全金。。。
第二包就。。。

求集氣

孤巴 你d rg依家做定星期五all in

Keep going

唔小心 sor

LW同福仔撞位 不過都做左先

上呀 中撚埋我個份
做兩包最高80

佢幾時做都中

做一包成本差唔多4萬 依度都40萬

攪手只求打個和

和唔到

反cup ea

290k Aouar

駁唔刀

5包都冇垃圾驚

正 連落promes

新obj卡好似好快

唔會咁計嘛
應該好多都硬吹卡啦

全買
600-1000入

呢張d評語都幾極端下nick都覺得佢好渣

Nani抵唔抵換

我估硬吹最多做到3個左右掛

inception又覺得佢meta

你入唔入到隊先

佢冇射波技真係晒左張卡

曼就一定換啦 唔係曼都抵玩啦雙5星

岩岩同billy巴打 用佢爆開積仔幾次 都唔知係佢中鉛定點但頭先同朗隊巴打 波都拎唔到 好難捉摸

屌 又開垃圾 反cup呢屌

打左咁多場 叻仔黎

開成十包GOLD UPGRADE先有一隻法甲

有3隊波
點都入到
仲要payet aouar depay

一包中迪馬一包中法比

gold upgrade出到仲想點

法甲普金咋巴打

做咗六包 暫時當打和

4包中左張KAMERA
發現得168CM 慘
同埋未開哂已經知有冇TOTS
佢會發藍光

補圖

我都見到

美職開左季先2場都可以出totssf
無錯既係sf

美職幾勁

講左美職支超都係計上季

8包都無好野

硬吹隊

Tevez幾勁

屌你食屎啦ea我好興奮呀！！！

做咗2pack法甲3pack 81+
Lecomte 法比
86 pavelenka pedro torreira
屌你老母EA大爆炸

又有張5*腳矮仔 但唔夠快

有料

諗起同你撞名多謝EA嗰位仁兄

Simon好爆啲喎

Who

公道d 文丹達啦

EA叫你堆賓屁包落嚟見我!

犀飛利

Simon好撚勁
勁過屁 認真

個條臭串撚樣
ea梗係攞嚟屌

我紅卡寧願中美職d cls卡都唔要法甲d廢卡比

隻opara又係99agility+90up pace 1米88

你好似幾次頭三獎

比你威一個月

想知有人中墨超神鋒未

98 嗰隻唔知乜柒防守得38玩撚咩

做足幾星期upgrade
最好都係gurantee戴巴拿
其他都做左肥料

有張玩下算係咁

得98速點夠跑

我都係依張垃圾

67PHY 一撞成個出場邊啦

得56 strength而家啲後衛隻隻99畀人撞死啦

岩 Simon 68strength屌打
隻98who下下都比人撞散
波都拎唔到 有尻用咩

死mk最憎

仲有injury prone
我嚟緊ultimate tots中完vvd 撞一撞佢就call救護車啦

黃絲揀黃色啦

揀藍卡同紅卡對唔住自己
wl都唔應該打 啲player pick染紅晒個club

所以 最後揀咗咩
樓上tips就俾曬 睇你自己造化

#blackLivesMatter
希望你識揀番1/3/4以示支持

屌收手了 連續兩包唔過80

真
Rare gold順眼好多

獨孤巴上水未

無卡做啊

有冇人記得Ultimate tots有冇upgrade sbc
諗緊而家買卡all in 定等下星期好
無好嘢就棄game

我十包得一張88垃圾

人無夢想同條咸魚有咩分別
等我星期四開晒啲pack
做下upgrade咁就前場換晒法甲人啦

原來會突左條藍色邊出黎

係 冇得逐張期待

扮咩

feel到開pack會中埋毛文Gullit同R9

Castro條撚樣中毛盟古就喺度串串貢
等我星期五俾佢睇下咩叫大蛇屙屎先

開左4包法甲，3包81+，得兩隻83
公平咩

中 VIEIRA RONALDO

星期五先係決一死戰的時候

13pack得一張三萬都無既垃圾

最嬲係開pack都要撚我，藍色單燈，開張歐聯辛祖出嚟，ea吃屎啦

第四包終於中

NANI真係滿足哂FANS啦
雖則得83FINISHING
但整體數值都好好 玩下禁區頂FINESSE囉~

重想點，第四包

呢D根本得物無所用
法甲得幾隻有用

仆街
完全冇動力奴嗰幾隻
但gueye又好似好勁 唔奴會後悔咁

中左rg gueye，屌你老母ea！！！

美斯23萬 有錢剩買黎打後備先 後備 442 雙前

Opara 同osim 個速一樣但pace一個96一個99

美職隻西班牙仔 睇落幾好
4星SKILL 5星腳

屌

唔奴GUEYE
一個唔覺意中左屁包任何一隻點連

有冇人記得下星期嗰個有冇呢啲upgrade？

到時需要先奴囉 我好似見唔到有expiry date

啲任好似全部都可以打假波

應該跟賽季時間

81+ 中左張tots 智利仔

第一包執到隻垃圾

好過無

5包 得隻Icardi
收工喇屌

442 依家RG美斯打前 仲有無力呢
唔知點解20萬鬆D 心思思想買黎玩

冇力我有隻untrade都用唔到了

打後備應該係殺著

81+呃人既

Nani好勁

六包中三肥

冇呃你喎 真係兩隻81

我都係呢兩隻等星期三guarantee

81+0=81

有無人用過年美斯同tots美斯有咩分別

年多氣 d

3 日前 6m 入左 c7, 3日後無左 1 m

當然有分別，連美斯得84rating, tots 美斯99

想買黎打右翼

9包中到四獎

屌你ea 法甲先5簡1 當我地乞衣呀
中左照屌

要負皮啦

美職普金屁馬

可以祭quaresma up佢

係 仲有3日多d奴

Nani 有愛入唔到隊照做

整緊

我曼終於有新血又平又正

放coins $3/10K
TG:

最近試緊442
用nani bruno打邊係咪出哂事
如果nani CR 打ST 又點睇

第一包

5腳肯定正前啦
福仔左腳十球都未必有一球

普巴+費特應該好易穿
442其實好易一野穿透

我隻朗尼都係 入唔到都做

唔易穿 識得控制就ok

好似nani full chem 好d

nani full chem變fabio 唔full chem

MSL隻obj做唔做到super sub 好似好爆得 不過唔知會唔會假stats

反正全sb
奴左返黎試下手感咪知

Ching, 我大約有330K , 點執好?
focus on 右閘/右翼/CB?

後備有88 baka, 89 fred, 92 雷吉隆

雷吉隆入到隊一定用
Atal打翼 baka防中 求其執隻平價tots右閘

右邊 8chem adama
cb入隻7chem wanb
右閘再用walker?

雷吉隆咩黎

Regulion

班streamer

我見好多人用90 wanb打中堅 好似真係幾好用
右邊我試過用adama, 但我用唔掂佢 我覺得佢好鈍

我有諗過用tots 迪馬 右翼 / 右閘用森保達 or 辛尼迪

btw, 有冇ching食評?

其實將佩老移返去左中堅就入到隊
咁就要諗右閘位用咩喇 , 森保達/辛尼迪?

隻salvio用marksman shooting 全99
Cls

唔好晒錢up閘位
比我會用kamara 7chem右閘算
Btw不推文

pack rate link to acc

兩年後pc轉ps5玩
希望到時新ac pack luck好啲

迪馬正野黎

96拉膠定varane?

迪馬仲勁過福
好輕身 身感又係屁咁 左q屈機 遠射又得乜都掂

要睇埋班友做幾多次
有啲人做好多次的話其實冇參考價值

拉膠

係咪真呀 , 咁就要試試喇

rashford高 點都鈍啲

右閘我得呢隻84 wanb咋 頂唔緊呀
kante位想轉用哥路雲? 好無??? 其實我覺得幾好用

哥路雲打唔到防中
Btw不推文呀屌

我好撚努力奴緊隻"加耶"返黎架喇!!!!

你一路講佢一路推緊

迪馬好似bday好啲？

打邊姐 tots打邊勁d

屌佢個仆街 唔撚理佢算

想問丫嘛 好難唔推呀

佢p牌仔推唔郁架

gueye必用 岩晒你 好勁 我都奴緊

屌你老母啦 原來專登既
仲以為你p牌唔撚識點㩒
問野同推文有撚關係呀

邊就3腳啦

又係既
但不推文文化應該都要用
定佢冇得揀？

用得5腳多 學壞曬 有位就射 唔就腳

慣左係咪都近柱硬ban

同志們nani食咩chem好

futcloud係咪詐騙網站嚟？

咩都無啊哈利

嚟緊星期五連中十幾口丫嘛

Hawk

到而家為止咩都無，同西甲一樣

原來專登推post咁block得
繼續問下囉睇下邊個答你條撚樣

之前幾個星期都有啲upgrade SBC 出全包英超西甲意甲4 rare包
法甲冇定未出晒?

咁多位ching做緊嗰個係咪成隊法甲換1個法甲稀有球員嗰個
大概要換幾多包先會中屁包
一入post都幾多人中法甲totssf

好運既兩包就收工

4包中二

5包乜都冇

NANI 代唔代替到普金尼馬?

換返嚟隻Golovin打咩位好
衣家好似淪為駁腳

法甲4包乜都冇，81+ 5包乜都冇，等埋星期四做埋mm就all in曬的金卡做

有bday untrade

做任，然後變肥

真 佢拎黎做gueye好勁 然後就冇用

其實喺兩邊就算有5腳都係用慣用腳射多
加埋佢有outside foot shot

係 順曬腳 都要腳指尾拉埋去

9包中1

唔做81+
留力星期四晚premium upgrade

已經唔想做，留力星期四

推順先射 通常會出到outside foot shot技其實個波仲難救過5*wf射

好難入隊

標準對白，仲要推文
搽定ky啦

打cam會唔會nani仲好

第十包先中

outside foot shot 感覺係入硬

又要勞煩阿寶

AOUAR
DEPAY
MARQXXXXX

洗左400K左右，SBC小勝
等派彩大勝

做左20幾包先得呢幾張垃圾

入唔到隊一律建議Qs

De jong 夾 Kov CDM的話，de jong食咩chem，邊隻box to box好d

肯定啦 5星腳
有位硬ban
99long shot shot power

anchor / shadow
de jong balanced attack

dejong anc
個模組唔硬

Thankssss

好，我平時較哂2隻都stay back，試下一隻balance先

馬列斯跌到508k.
就黎到我地d 窮人撚下佢了

有無人重用緊聖誕Mendy 打左閘
用用下差唔多end驚都重頂到班tots

用慣左442 有時用返4231唔慣

係長傳差D 其他真係唔輸其他TOTSSF

十幾包中一88

Finishing好似有d低

估唔到係佢陪到我最後

same here

Stayback加手控 仲頂到下

我以為得我有睇開肥仔pieface

有冇巴打睇DCPHD 幾靚仔

Nani啦 Dybala真係廢

純粹twitter見到
佢youtube啲片都無乜睇
睇人抽pack睇到悶
但佢個外型好搞笑

但係缺憾都幾大 Sprint Speed 同 Finishing 都係得83

仆街了，入左黎打今星期wl

已經覺得自已前面進攻冇tots 唔夠力，對面後防隻隻99速，仲未計自已啲non tots 比人nerf

每日obj中吳鎮宇

仲用緊普金包屁

唔好成日屈速

每個禮拜都換隊 感覺良好 Gomez Insigne Sancho 好夠抽

睇樣係唔知佢幾歲 把聲似細個 但又有鬍

用緊Maddison表示好夠力喎

我正前兩隻已經冇爆，係兩隻邊間唔中跑下引開啲人。諗緊轉唔轉打3中場反正兩邊都唔夠跑

Dybala點所唔會叫廢

幾win?

14 唔好笑me

me too 普金屁

大巴拿唔係廢
應入既都入到
所以我都唔捨得賣
但nani平50萬 仲要雙5星
能力可能爭少少
但性價比高好多

94真朗6m

主要分別係攻中位同防線
米列圖要補錢做 大約補100k
上
下

good start

其實94真朗勁定壽包勁

希望嚟緊每日一

4231 兩邊cam 係咪唔攞黎爆都得？

我覺得真朗易守d
模組太大舊 好易一篤就收皮
亦都好考玩家技術

包皮幼身 Smooth d
仲多一範快放

壽包勁d

真朗好易隱形

個pick 出黎出去都係果8-9隻 75-79 無限loop，仆街啦ea
做左7包出左2張藍色 ucl rare

做咗2m 法甲pick
Total 應該有20隻tots左右
最貴得牛蛙
棄得

咁又唔會，佢同尼馬雙箭頭應該屈機
接波停一停 drag 後 再左古推前 45度近柱

用繄

好爽 人地捉唔到路

You are not alone

成日傳比佢一接波嗰吓就比人搶咗個波

我估計佢手感係
勁少少 雙5* moment kaka

有時d gameplay
中堅識自己標前搶左先
個種要 縮短傳球距離
我覺得唔關球員事

咁冇計，有啲要係禁區上面遠少少傳入去禁區比佢，佢空灑/1on 1

係咪唔應該用佢跑，有時佢自己推太前

咁用緊壽包換r9係咪好傻
隻壽包場均差不多1.5球 有d唔捨得
但又想撚下隻R9

yup 禁區拎波 sm>即射搞掂

係
傳波嗰下自己接波條友好嘅就企係原地
唔好嘅就行遠多兩波
但係人地隻cb就即刻標左出黎企係截波路線上面

用啦

真係好爽 仲有icon神力

到底Icon神力呢樣野係咪真

成日近柱都唔入(比人救/撞柱）🤢

真呀 靈活肥仔

442 中場中

moment西多定SS Marcelo好

包皮係易玩 大哨難少少
但大哨有feel好多
我玩既話一定狂插花 好似佢真人咁
人地推住佢佢都狂插花 人地拍埋黎就推左走右

最緊要推佢唔走

96拉膠換左boateng唔知掂唔掂呢

淨低兩個位打邊，平平地有咩建議？

dembele
gor

拉膠top 5 cb

還好既 相對地慢同鈍咁解

For?

Gor?

Etzka

Muller 呢？

我本身用保定 而家變左拉膠
左閘同rttf alba or berch?

都可以 差唔多

唔同玩法 睇邊樣啱自己

最好就兩隻一齊出互補不足

無奴 域基朗？

Moment 西多 玩過 無咩神力 不過唔算鈍 防守好過Stat 顯示少少

正路就Marcelo 好玩d

ok

冇呀
本身有米列圖

你對過真朗，油雞，告魯就明白，可以點撞都唔跌的

cruyff都算跌得多

諗住今日開始每日做買人做11包 睇下中到d咩

94 96 cruyff屈機
打choabb 次次輸5:1 比佢cruyff入4粒

打左成個月tots 抽走過百包，冇中過500k 以上嘅

我岩岩wl都輸2球比佢 守唔住隻藍卡mbappe

choabb太勁啫

你輸兩粒比佢算係咁
我每次輸5:1

差隻左翼，7chem喊包同LW丙朗點揀好？

丙朗可以full chem

有冇咁多人中呀

我未開齋啊

放心 我無中

好似未有屁包賓出現？

尋晚已經有

你星期五就

好似差賓未有 可能我中

情況好唔樂觀

收皮啦扮咩

睇情況只可以中一次

Nani簡直係窮撚恩物 左右腳ban ban聲

堆卡跌到

已賣壽包
Btw 94真朗食咩chem

我見過唔知邊個YOUTUBER
全部中前場食ENGINE
個概念係 扭得掂先射波機會

有咩跌得勁? 想賣SON玩下

Bday世三 575k

琴日入左張moment kaka 已經蝕左300幾k

中左法國GK 算唔算

有無咩box to box好介紹?

里山

尋晚一出第一幅圖就係包喇

係有神力 我隻baby cruyff可以反搶波。
射波方面 勁過totssf 基沙文好多

唔識呀有無full name

里爾 山齊士
我都想用 8CHEM算 可能

賣左
慣左有隻真防中 dejong同佢都係cm好

用落點?

雙4版 TOTY KANTE?

好撚勁 進攻勁過dejong 但防守冇咁好
始終跑黎跑去
好撚好撞同moment西多好似
但感覺上再勁一班

琴日

前幾日仲80幾萬

試試咁玩先
季尾成日轉隊

永續sancho

迪莊可貴在於 M進攻 H防守
本身企位已經好好 夠快 米八高
一野擔隻腳出黎 唔會鈍
睇準一野偷左波就可以快速運球上去

D un吹多到唔識砌

係呢樣野同witsel一樣 搞到我好想用
打防中咁樣好著數

有冇人棄 game 平放coin ?

我就係有witsel想整隻BTB幫手運個波上去

過埋下個星期 跌得仲甘

已經無睇價 鐘意換就換想玩既人

里山 迪莊 都可以
4*sm 靈活 分波勁
後上射到波

兩隻都想試未fix到chem

前兩日710入左

強迫症冇100chem不了

有錢真好

Sb obj張智利佬有無食評
做super sub好似幾正

感覺過於牽強
但睇返好似都有 110 -4-2-3-2-2 = 97 CHEM

里山勁d 佢射波勁好多

98夠照 跟蝶巴

最多可以4隻off chem仲要係7788

想學嘢 唔夠100 chem會點？

加小D點

唔係 player chem先係 squad chem影響走位

我又唔係好覺有太大差別
感覺要輸既場次 多數輸實力/自己不集中/造波

最多4隻off chem又係咩影響？

真心咩
我長期都唔夠100chem

後備換人係咪不受限制？

呢d 信則有

後備 全部計 個人5chem

team chem 都有影響
但好似去到 93 先會扣

Sancho 850k

派彩後會唔會升返 想賣走隻壽福

買返 跌幅相同既人 就得

購買力不變

張cam 屁馬企得好實

真係勁到仆街
呢個價其實侮辱咗佢

果時做Potm 94 而家睇番又幾抵

冇計 買唔起hl

futbin睇到94以下會跌少少

true

係囉認同

唯有集氣抽tots 屁

無乜錢 越玩越少

我都係不過你張卡跌其他卡都跌就冇所謂

真 好彩買個d都跌幅算少 end game last WL

轉夠本

你買左乜 我嗰d都跌得多

好彩星期五凌晨賣左隊，都叫買到3隻西甲玩下新野，如果無賣應該買得2隻

希望Gueye 打閘OK
怪陣打大佬wl

試左 J Gomez 玩左排 出奇唔跌既卡 仲可以平手走

用上手覺得起動好慢 雖然模組身位唔錯 亦比stat 感覺再鈍

Telles 又係無咩跌

有錢 不如買隻Ss mendy？

正 試多d新野

你要買呢張
首先要知道 佢係逆市卡黎
人跌佢升

Telles 勁唔勁？值唔值咁貴？

有無Nani 入隊既公廁靚陣

諗唔掂 唔計icon 都係要link 里山 牙朗

暫時擺supersub

未試

對上用Tag 仔已經覺得好好用

正過M朗

呢個階段佢個價完全唔值
0性價比

有tots用tots

但試野真係唔好搞後防，意甲諗住試下manolas + de ligt + ccc + 古阿大盜，輸到pk

諗住8 chem 算

NANI 打邊定中間

gueye勁 打防中簡迪咁

我試左 Blind 食埋shadow 都輸兩場食塵放狗

不過左菇手感埋身係唔錯

但即時賣走

我870k入

一定中CAM

個個食評都係話衰sprint speed

食sniper

但打cam應該neymar咁

我中午先開始打WL用146k買咗啲卡
而家值124k
如果星期五/六就買要蝕多100-200k

有多餘coins嘅而家入定啲好用但低價嘅舊卡
e.g. s/y迪莊 reward後至星期五晚前放 應該穩賺

打錯 1.46m買咗 而家值1.24m先啱

mid r9食eng應該最好

RG尼馬食eng都好扭好多

堅咩

衰sprint speed, 咁點唔食hunter?

係 同埋冇咁易跌 尼馬本身balance低
之前阿Lui買mid cruyff打比賽都食engine打cam
不過唔食hunter射波一定廢咗
特別shot pwr好大分別

有冇ching有nani食評做ST/CAM super sub用唔用得過？

打cam sprint speed唔洗咁快
reaction 85要boost下 會再responsive啲
同埋boost finishing去到99

咁打st 呢

我揀sniper
finishing會有98
hunter/hawk得88 finishing 睇你接唔接受到
我就接受唔到
反正而家前鋒93 sprint speed都唔會爆到人都係偏慢

速度無所謂啦 有幾可真係爆開人入波

92up包皮出完ST真係爆甩人兩個身位 其他卡做唔到

出完ST再加速

有無意見比下🙏🏻邊個位最唔掂, 其實zola定del pie打cam好

尼馬雙99速都會俾人追番

依家無啦 個陣92
我20場WL入40球
之後就好多 包皮打唔到前既說法

4222係咪唔啱佢

ST假九照食sniper

因為根本唔係BASE STAT
我覺得CHEM 係 TENDS TO 個個數值
唔係Exactly 個個數值
DOUGLUS COSTA食盡FINISHING都唔覺得勁
成日單對單都射斜

對馬隊就知咩料
佢唔出腳的話埋身少少個波就畀咗佢

CHEM一定有用
但個數值頂盡信五成就好
GAME頭GOMEZ 食完CHEM 美斯咁
不過對於 中前場全部食ENGINE有D性趣

Moment RIJ 450 k 算唔算平
得包皮trade得 ，Nani 有愛

個個人有唔同講法啦

92+包皮 有埋outside foot shot技
把握力高 射波大力 又有健康射 爆到人 有少少身位
缺點就4星腳5sm

其他卡齊哂呢啲優點又有5星腳咪得壽包同R9

Varisthekey呢到手足？屌你老母臭閪諗住試隊打下dr
撞色obj波衫都算 入你三球先球球skip哂 你條撚樣之後入波又跳哂屎忽舞睇哂full replay 色盲咁踢都大炒你姐好彩

推 奴咗諗緊搵佢代james好唔好

Baby古唔係完全唔掂咩？

上youtube睇住先
反正呢張咁靚stat點都奴

有無辦法入到birthday Griezman

呢隻古打主守反而OK
推出去攻就不了

即係其實shadow加stay back都夠守班TOTS?

capita 有無人用過.

啲stats真係幾正
條友35歲普金仲有90速cls

都唔夠架啦
只係佢守好過攻
有時腳長貪出黎 / 撞下人
但你令佢攻 一定甩波 因為太鈍

假嘅 呃我唔到

牙朗都係

你從什麼時候開始產生了我不會中的錯覺

中咩

祭品三巨頭

Bb 古 icon swap 換
唔想再奴token 就換左佢
攻就一定唔會啦 較stay back
只係LCDM 唔知搵咩icon 連

想知manolas de vrij 依啲勁唔勁？

Tots之前幾勁 一出咗之後個個當佢係雞係公廁 係咁隊穿佢條右路

唔知點解明明stay back 次次我攻勢完咗 對面gk接實個波之後 佢好似中bug咁自己跑前過對面個lw 仲要係跑得勁明顯 之後就輸反撃

我嬲嬲地用返mbabu

但打正前食sniper?

我隻tots dumfries都係
明明set stauback但成日標前截波
又截唔到 成日搞到失波

多數中間sniper 邊engine 如果加dri

不過都係case by case

但尼馬本身都好扭
反而射波真係要boost先叫唔差

岩岩WL 92包仲好勁

雖然2.2m買落

反而我中意食sniper 要扭波要射波
福仔迪比食真係明顯好多

有無fanny

想比你撚

我普通料

原來Add左

你invite我啦

有冇Fanny?

以往Ultimate tots嗰陣有無upgrade sbc
諗緊留卡到時做定而家all in好

Gg吻巴

Gg

ea 幾時先肯出82-88 sbc 比我清廢金卡

Fb保定 同 tots 拉膠 大家覺得差幾遠？
定保定輸好多？

無知一問 其實關唔關positioning事？

Positioning 應該係進攻走位事

拉膠贏靈活，不過個模組唔夠大舊，99 strength 都成日撞唔開人

保定one of the best CB

我用緊拉膠搭米列圖 佢標波準好少甩但想換返啲錢upgrade 下前場

睇返上年好似有一個80＋ 3揀1 player pick

比較想知一家都係tots重頂唔頂得住

睇技術拉膠我唔啱用，轉左華拉尼好撚勁

重要補錢up窮了

頂到 保定

你打控球嘅話拉膠ok 嘅，88 agility,保定就唔好諗啦

同埋睇住你拍邊隻

上年法甲tots gurantee 85rating就搞掂

頂得住 又快又大份
硬淨型CB應該得VVD/Moment Rio/Maldini好過佢

打控球 拍米列圖應該得啩

希望86砌到啦

應該拉膠勁一班
如果你習慣用中堅出去殺波 保定更加唔得
回身好慢

得啦，我嫌佢唔夠大份又有多餘錢先換varane 姐

靠米列圖殺波咋唯有 要改下手勢

Thanks

拎兩隻中場殺，中堅出左去一個one two 收你皮

有維素 太多untrade 砌咗好耐都未砌掂隻 BTB中場 索性大改算

Witsel ok 啦，夠防，另外一隻係咩

91 Cyprien + 94 De Jong
雙防中夠唔夠做？

本身用緊91 Ndidi + De Jong

witsel dejong好好用 幫我控到場 叫對抗到對面最好果堆

另一隻係林伯 但依家唔夠打想換 但前場係包屁天使同bd夏殺
搞到好難砌

想砌迪莊都諗咗好耐都入唔到

跟隊記者：再過十日祖記即將迎來義大利杯和義甲復賽，正在積極參加訓練的祖記球員，近期身體的狀態如下

Ronaldo在疫情以及隔離期間每天都在家鍛練三到四個小時，回歸球隊訓練之後身體狀態極佳，甚至比三月前的情況更好

Khedira和Chiellini，在賽事停擺的三個月時間裡，兩人的傷勢得到了最大程度的恢復，他們已能夠應付即將到來的復賽

Demiral，還需要一段時間才能再進階到高強度訓練，沒有徹底康復之前教練組不會讓他輕易復出，因為這是影響職業生涯的傷病

Dybala、Matuidi和Rugani，目前看來感染過武漢肺炎康復之後沒有影響到他們的運動功能，這三週以來的訓練狀態很不錯

Higuain和Rabiot，晚一週歸隊的他們沒有耽誤訓練，目前Higuain比停賽之前還瘦了一些，兩人在訓練中的狀態都足以參加比賽

錯post

你防守技術得唔得 防守ok既建議muller

有冇圖

Cyprien用過league sbc嗰隻
個模組幾頓下 不過睇stat打純防中應該ok

林伯完全唔夠力，你前面咁亂唔擺icon 好難搞

食engine 可以一戰 夠錢就上里山

今晚個ser好似好撚慢咁

我自問防守廢所以

仲有冇巴打Fanny?

真呀 大半個月前都叫hold下波 中間同人撞下 駁55波 依家個波甩遲半秒都已經要回防

Renato sanches 好用嗎搵佢搭保連奴邊個攻好

之前未出tots用保定殺唔中都勉強後追得到
而家殺唔中真係等俾人放狗

今晚pro club打比賽
希望贏到

大把肥 快d出啦

加油

邊個攻好 兩個都HH

Fut draft無對手

里山啦，94 agility

Kroos又點睇？

Budget 有限可以試下，始終太鈍又慢，你踢主控應該好啲嘅，佢派牌長傳係勁

差隻防中 用邊隻先好 budget: 600k

里山無綠線
要連Atal Lala

係咪已經冇香港人打dr search極得4格

有無fdly

有

林伯唔hold波多過兩秒絕對夠力

added

Moment rij

如果up 到上budget 800k 有無其他選擇 用唔慣鈍既中場

moment make/prime make 好好搶

有冇fanny?打2場

一係kaka放ST
CM用牛蛙

牛蛙係邊隻

馬基利尼？

如果cm 有邊隻揀 sorry 好似好麻煩咁

Aouar or makelele

moment西多

想知啲pro club比賽係點玩 有冇限每隊最少幾人 能力值嗰啲

無架 我見到都係抽夠11人就參加

我見facebook好多招人入隊打咩隊長盃心思思想玩下

咁好難打到控球

added invite me

個Gp好慢 想點

其實唔會 用得落手

放coins $3/10k
Tg:

可能你技術好，我要求高之前Allan Essien 我都覺得唔夠

玩左隻Rafa 一輪 不論sub 同正選都幾好 另外隻Fb cyprien 比想像中好用ok 靈活

法甲中場進球助攻真係地獄級

最後都係召喚尼馬出黎幫手

算係好易奴啦

我有atal

好懶 唔想奴 心諗溫書好過

試下隻aouar 先

我都係有佢搭golovin 直落搞掂曬

個server好慢呀救命

迪比真係唔太順 福仔/迪馬勁d

cyprien 好似幾好 180唔高唔矮 agility balance都高 數值又全能

renato完勝好可惜

當打緊WL

SBC 點解 基本上免費咁濟

長大了

hi有冇fanny

MM wr 大唔大影響

DR連輸8場，屌你老母

個Gp好慢

Draft一張icon都無⋯⋯⋯

打ut打到悶想打pro club

pro club好玩好多

以前嗰隊散咗冇得玩

整隊巴打隊

個個都牛尾

打pro club 0壓力 玩落舒服好多

掛埋半場sb add你

打draft

Pro club有冇meta身高體重

聽日咪又係見到果幾張卡係曬你球會

有無fut手足組隊一齊打

全部垃圾卡

幾垃圾都好 你咪又係會奴

我了

Own goal比人full replay

仲要訓係度 要報名了
Hawk2504

5人起團？我11w實力

敢唔敢今晚出moment origi啊ea dllm

我加入 8w實力

玩野呀？

敢唔敢出 k6 flashback cb

d10實力

我要做box to box GK

又笑小妹廢

我要做rb to gk walker

完全認同

啲大獎有冇咁撚易中？差唔多場，場至少有一隻加古烈

星期日己經奴完
用88 Ben + 89 angel

gg 巴打

182 45kg

奴完 差英超同3腳助攻

gg巴打 俾griezman爆到

比你瘋狂skill move 撚到

🇧🇷cb

廢到仆街

strong link 拜山

出撚夠巴西cb未

用黎搞拜山特登

Try try sin

有無meta樣

Origi moment呢

屌你咩

有
我整左bruno 個樣

真係好撚想要origi ea又唔撚敢

Youtube啲教學全部都唔似既

好耐冇利既sbc

屌埋你老母lailololo

D波你差撚晒去啦
贏晒4場都祝你下下rg無五大聯賽
Walkout要個樣無個樣 得肥料
法甲巴西出cb
st法甲出墨超

乜事

壓力大

有個幾似算係

笑咗，真心兩回事嚟
Proclub hold 太耐波好易甩

利伸 班fd得我玩ut，但佢地玩proclub 勁過我

想問下
totssf Diego Carlos
prime rio
moment blanc 邊隻好d?

求教 allin銅銀卡點玩法最有效率
係咪今次應該last chance了

孤巴 星期五all in應該入咩卡

有冇人打兩鋪fanny玩下
訓醒

屌 街場個個都唔俾波打條毛

嚟緊有咩event炒卡好機會

想join本身打開班frd成日話打
到夜晚就失蹤

過埋tots完game喇喎

幾時有得開波

啱啱完dse先買

法甲個SBC 出巴西後衛
屌你老母
曬左我之前幾皮野做SBC
唔撚岩洗

打下dr 夠2000分報wl練定等下集 雖然下集可能又唔同打法

想join

你地rush埋wl開打？

全部top100一隊都係咁

點解銀卡upgrade 得兩日
咁我換曬做普金 然後普金換閃金
咁之後呢 ？11閃出法甲包都未有

有冇清幫我接貨

隨時行得

咁等我禮拜四rush埋個exam先

有冇人打下fanny

留個名先

有咩特別
proclub要練默契
點會即刻勁？
但幾肯定如果有操點都唔會太差

有冇5位數跑得快嘅cb

來?

Invited

今年冇futties?

有實有 但唔會勁

Juan jesus

de vrij 唔慢絕對

又屌打我

仲打緊？

你玩唔玩下丫
佢操緊我 很兇猛

兩場輸七球
少量懷疑人生

Can’t sleep

WHY

入到場轉係咪唔影響chem

新手求教
衣家只係識盲目追高rate
發現chem少虧
一換隻西甲LB落去佢chem即刻變4
仲渣過Robertson

每一隻都可放 求改善建議

仲有隻96 totssf ilicic CAM
放落去chem得3
仲衰

唔同國 唔同聯 紅線 10CHEM會令佢變7CHEM 7CHEM令佢變4CHEM
同聯賽既人 橙線
同球隊既人 綠線 一條綠線可以抵消一條紅線
同球隊同國家 PERFECT LINK 都係綠線 但係可以抵消兩條紅線
橙就抵消唔到紅 所以最基本係 條友要有橙線同埋抵消哂所有紅線
你放西甲 兩條線都係紅線 所以4chem
加埋教練忠誠 最高5chem

咁我隻ilicic 5條紅 係咪即係含得

係

咁換個咩cam落去好

如果想買d會喺Ultimate Team出嘅人, 幾時買好?

如果想買d會喺Ultimate TOTS出嘅人, 幾時買好?

Push

第一步係諗你想玩咩陣
第二步係想玩咩人
再諗夾chem

後悔完就要改進自己, 仲後生

咩事呀

三日奴三隻sbc 真係痴撚線

D Sb 先煩

Dr 仲未奴好gueye

會唔會有一日我都比路維巴放上黎屌

呢隻睇落好正 差4場
Btw 轉左4222 睇下下個WL玩唔玩到

仲後生
做唔好咪做返好
有冇聽張衛健

我差3場w

做哂呢個再打假波應該會快D呱

搓波撚可恥

但格硬俾上去攻 失位輸反撃輸死wo

我個人就比較憎左菇撚

左菇轉圈轉圈哈姆共你
好撚煩下

最憎輸12碼走場撚

跳cha cha咁同你

搏你忍唔住出腳

呢的同冇人都插花一樣，見到就覺得煩

佢真係拖住黎打

少

左菇勁個d
我覺得最難守
仲難守過skill moves撚

插花又唔得？
咁應該點打先得

英超cam呢

總結下試左咁多隻tots, 法甲未試

勁/值得擁有：KDB, wan b, anselmo, so 9, de jong, carlos, Ramos, sancho, gomez

普通/玩下就算：aguero, rashford, giovinco, benzema, carvajal, lewan, haland, reus, muller, hakami, naingolan, insigne

廢/可以即賣：varane, manolas, ccc（最廢係佢）

你入場打41212？
Cam 射到波 傳到波就得
英超可以 433 買快翼轉做41212
唔知你有幾錢

無人插花多數stepover 係speed boost 我成日出

撞到勿屌

真 最難守
不過我覺得係心態多於技術
skill move combo 又多fail
左菇轉轉轉 自己過到個關唔悶其實就得

可能要直接唔郁由佢攻先得.

比澍爺左菇收左皮好多次

唔係話插花唔得，係話緊不停在後場插花的人

撞親左菇撚多數都閪閪地

本身應該都冷靜型先做左菇撚 通常都好識搞慶你

作為極右分子，都覺得極左派係最難守
反而其實好少對到sm撚

我連R1拉右菇都唔識
搞到玩乜都淨係左菇轉

樹爺隻華迪 MADDISON
唔知點樣 撚左菇撚到識出魔法咁

GP 成日都咁閪點玩sm 上次喺WL 對你個gp 唔太恐怖咪可以同你一齊做sm撚

下集wish list

nerf : 左菇, 近柱

buff : 閪ser, 多d 進攻option

我覺得FAKE SHOT 壓落底都好誇張
食哂身位 壓哂落去 貼住條線 DOUBLE X個種
上集明顯做唔到

我到宜家都唔係太掌握到點fake shot 壓入 我成日入到禁區都係要再扭先可以傳中

咁呢種還可以接受 輸呢d 真係無咩燥既感覺

近柱op 係純粹反現實機率

搞到最effective係禁區轉身射近柱 好似好耐無隻正常足球game係遠柱易入過近柱

出返Fifa 19 first time shoot

點都好過上集旋風斬的

其實啫係咩

ccc 同 manolas 都未算廢嘅 用落算正常一般無咩感覺個種feel

宜家啲tots 45度fake shot壓落底係唔會撞得走

隻翼平排/突防守球員少少身位，對面又貼身mark緊，就一野fake shot壓過佢，相對黎講防守個陣就唔好咁貼身留返少少空位行住

真
啲人成日溜住冰咁攞波，想sm都成日出唔到

龍捲風first time綠燈射

EA可唔可以唔走極端

上集多進攻option到 少林足球咁

俾人屌到今集最有效得番一個進攻套路

上集啱啱開始玩fifa就要玩少林足球

今集進攻ok啦，buff返傳中頭槌同遠射硬ban就得

頭槌比開季buff咗啲

而家TOTS賓馬打邊，10場8場都會入到1,2次頭鎚既

類似依啲

上集最有印象係睇比賽d人 r3的一下再斬中

驚喜: kroos, Hummel

睇stat以為唔用得
其實好好用

窮+黑仔到用緊manolas ccc正選

唔使buff喎頭槌遠射 呢啲零技術嘢今集空哂先入一兩球咪幾好

ccc唔差喎 要夾smalling逼住用

Hummels真係估佢唔到

守陣地真係會殺曬d ball 成幅牆咁

淨係Prime Kaka 出已經撞唔走

但好睇兩樣野:
1.GP，如果GP鈍，佢出腳都會跟住慢，佢的容錯率比PIQUE更低，出腳慢好多野救唔返。
2. 拍邊個CB，佢本身係H/M，如果拍另一位H/M會兩個一齊標出去，但一標失/閘唔到波就GG。
拍RAMOS，用左10場WL果斷放棄，用返普金VARANE。

角球wl入到，係d空晒既傳中可以頂左唔知去邊

頭鎚比開驚嗰陣已經buff返好多
依家係最正常，已經夠哂
再buff就變返上集咁，不了

利申 反冇腦頭鎚黨

今季入既頭鎚應該40球以內，唔計打假波

起碼斬過前柱 中間空曬會頂入先

想玩下sanchss請教下呢個陣中間點砌好呀？
或者要轉咩陣形？
好似點都link 唔到我堆後防。
有2M 可用

成日空晒都頂唔中龍喎

Manolas 衰咩

放coins $3/10K
tg:

呢兩隻正野

99朗空哂都頂飛都叫正常
落底傳中先多球隊用
fifa反而無

真係Buff 咗好多 我前晚同吻巴friendly 俾佢隻Davies 跳到就嚟出咗個mon 咁壓住拉膠頂入

之前係 而家好少少

支超隻前鋒都好屈

唔係我 我無入過頭槌同埋我無Davies
係咪仨仔啊

賣1200張銀卡換四十萬

轉451,奴隻gueye, sanches是但加隻中場icon全full chem

點解隻payet可以咁廢打邊又慢打中間又唔好扭 得射波叫好少少

比人入頭鎚真係最唔服
唔好同我咩現實都係咁入
現實牙朗嗰啲可以入到咁誇張係因為人地真係有下過好多苦功去段練，身體質素又好，技術又好，佢先可以咁勁
同埋斬嗰個都要練過點斬先得

相反喺隻驚度，好次上集咁，事但㩒個斬制之後靠屈嗰張卡嘅能力勁過防守球員嚟頂入，完全唔覺得有咩技術可言

可能我以上講嘅會得罪好多人，不過我真心覺得依家嘅頭鎚已經夠哂，再buff就真係會變到好似上集咁架啦，離撚哂譜

屌 記錯 sor 係泱巴先啱

St

點賣法?

只求空晒中籠

普通銀卡掛200
閃銀掛500

做聯賽sbc個班再貴d
量多就質變

Smalldini呢？ 3項都不入流

點解可以有咁多張銀卡

佢地係咪應該無哂用途
大部份既銀卡

空哂入嗰啲我冇乜嘢，空哂入係正常
比你搵到個位空哂應該係我問題
但唔好有上集嗰啲咩小花頂贏vvd
或者個個擺隻牙朗/ibra喺前面之後就吓吓鳩斬比佢又可以吓吓頂贏哂

好多唔用著，得聞去futbin炒功課賺下暴利

真 打機求真實好似踢真波咁不如唔好打fifa
頭鎚一buff番到上集咁到時咪又係成堆人屌 試諗下wl最後一場爭上e 90分鐘俾人絕殺冇腦頭鎚反勝
頭鎚呢家嘢空哂tap in入就夠哂

包皮落cam，拜山st，兩隻中場再諗

空哂控定2X米遠射入係正常 起碼幾球有一球
未TOTS前喺禁區外有能力入波嘅卡真係好少
連遠射都冇唔make sense

英乙銀英人掛200俾人秒晒

上年玩唔掂 , 今年好少少
上年 low driven finesse 綠燈 同 頭鎚
打爆機隊好難應付

之前玩馬圖斯
係咁遠射
個animation好正 拉哂弓咁

FLD 係技術分野要啱timing 㩒5下個制
好過近柱入硬

好辛苦 一想禁 d手指就唔屬於自己咁
不過總好過禁住r1+o 已經好勁
禁到fld我都服氣

正常人成個倉1200張卡都唔知有冇

中間啦

Same
諗住用埋manolas

得翻200張

仲糾結緊做唔做moura
咁岩想要隻5腳前鋒 可以連到硬吹mahrez 同 neymar
但硬係覺得唔值1m

無買黎試，意甲後防玩到驚 安份守己用返西甲算，起碼唔洗燥，之後都係換中前場算

到你了

3600

㩒錯制?

肥料兩隻 strong link to sbc

EA 官方ACC係咁

有tag嘅巴打可以試下ziyech打邊個模似包皮 夠快夠撞 健康射又勁

打過幾次 唔睇名以為包皮 直情一樣樣
打邊應該好好

加埋細細力斬 係咁volley

上年靠個d glitch先可以同爆機隊一戰

用緊打ram running scoop turn大大步好正

賣卡好痛苦,要loop12次

上年輸左成幾百球阿朗角球近柱

上兩年pro club set 182 st 角球近柱入硬

想問下有無巴打用Socrates?
想知佢最佳位置係咩
同埋同卡卡比係點？見好多人用卡卡 但之前用過卡卡打中路好鈍咁

moment socrates
打前鋒唔錯
避免帶波太耐 就ok

如果係91果兩隻呢？

kaka prime係打邊
socrates 係打中路料 高大衰黎
kaka都大份 但有速度有5*sm

上年被迫學移龍

模組好鈍
要好小心先hold到波 打少個咁
法甲嘅話simon仲勁過佢

好彩我個frd做左借嚟做左幾場

想問下81+定法甲premium抵做啲

琴日終於的起心肝奴左幾張obj隻joao pedro爆邊一流

上星期可能仲值
但係今個星期啲卡跌晒價就未必值

有無人放coins?

估計幾時再跌呢
打算放左人先 , 等佢跌再執黎玩

end game仲用過百萬整張硬吹, 係一定唔值, 有愛另計

今星期wl後, d卡一定大插

用過fuenxxxx未

CLS

用左都幾細粒 不過好快 輕身過james

用咗佢代james super sub

動畫姐
本身已經輸左

但唔知佢幾時再出呢d 一球既sbc
因為我都渣住70 80萬硬吹肥料

Futties大把

星期日wl幾球無人Mark tap in 俾對面達屎飛撲救左

未試過咁遲棄, 唔識睇個市

攞黎打cdm得唔得

Tged

食sentinal d stat幾靚 不過好細粒

有佢 隻politano終於可以榮休

我用佢打ram

要你輸 龍門縮手都夠膽死

希望聽日中到屁
然後拎呢隊打wl

中atal martinez sanches已經滿足

傳到中 咁空 如果你唔失波
對面掉手制啦
人地呢球教學式落線double tap

聽日應該好多法國gk

我呢個星期比人救左4，5球呢的波

所以咪話動畫 呢球都係要輸
我直頭覺得中柱個下已經要輸

問多次 有冇巴打試過allin 銅銀卡
係咪等星期四 11閃換法甲先做？

好嘥時間wor ching

放緊暑假 有成日做
反正啲卡都冇用

宜家直接買定閃金

有時真係個前鋒空撚晒
成個龍門任佢射
偏偏要射落隻GK到

買就不了
淨係想用埋啲銅銀卡

但有時佢又會出氣功救波
呢隻GAME 真係痴撚線

刷銅>銀>廢金
gold upgrade>Ligue 1 premium upgrade
>Ligue 1 upgrade

好似係用187張銀up廢金up閃金仲要無重複先/法甲底/83+想留低做到一次11閃

龍門救又有，後衞救又有，中柱就再多的，講緊我係用tots 676，辛祖果的

有排做

黃衫我黎 個動畫真係好似對面俾ea做咁

我想問41212(2), 兩個CM位要有咩要求？有無咩例子？要有咩stat?

唔算啦
你進攻好好呀呢球 佢應該心甘命抵

證明ea d dynamic picture可以亂揀

有無戰術大師分享下

有冇moment lucas食評

依家就係斷咗一關法甲
但得返2日

今晚/聽日先出
等你買卡做左先
好撚陰濕

92包同93包有冇分別?

Tots de vrij 食咩chem好

shadow

清倉做sbc 50k買卡
中carlos vela同阿甲Fernadez

Fb Ramos + tots carlos 轉 tots Carlos +tots hummels 好唔好？要夾 chem

星期五先allin

我做advanced sbc
仲有四份未做

唔講我都唔記得仲有幾個advanced sbc 未做 留返ultimate tots 先

Ultimate 冇upgrade做？

有無人放coins

蝶巴

唔知呀 我第一次玩咋嘛一齊中伏啦

Tg咗佢 唔應

定係我搵楊抄抄巴打好

可能會出各自league upgrade

法甲似乎最值搏
Rare最少

算啦 allin法甲

出十幾廿次同一隻比你

講到尾都係EA俾唔俾你

留返d 時間拜下黃大仙仲好過

老老實實，一隻唔識頂波的C7 = on 9
同埋頭鎚buff 番少少可以令成隻game 更有技術性
而家d人只係識中間左轉右轉搏對手遮唔到線然後傳比5星腳前鋒轉身射入，如果頭鎚攻門buff 咗防守者就會多一個考慮，比賽進攻手段會有更大變化

至少要buff 到真實識搶點入頭鎚的人可以響game入到頭鎚，例如C7、Klose、伊巴

每日一
中咩

92k做得幾多？
買咩好
後備有紫ikone totssf yuri 同augusto